（絲打入）有咩人生建議畀30歲以下嘅絲打？（2）

（絲打入）有咩人生建議畀30歲以下嘅絲打？

十大連登巴絲打畀30歲以下絲打嘅真實建議：（以下數據截至於2020/01/06）

第1位 #7 山西布政司：
唔好旨意條仔/老公養，要獨立（1075 likes）

第2位 # 18 淫底幼師：
情緒唔使放到好大 要你chur到盡先留得住嘅人 都唔會係長久... 反而真正愛你嘅會俾你hurt到...（756 likes）

第3位 #13 HowieD：
留住隻豬呢啲要同10以下既絲打講（631 likes）

第4位 #12 狂瘋掃落葉：
要愛人先要學識愛自己（489 likes）

第5位 #6 成熟使用電腦：
定時check乳癌（474 likes）

第6位 #9 你是電你是光：
搵到個有錢大隻靚仔專一先好嫁，寧缺莫濫。（294 likes）

第7位 #45 醉曖.大黃貓：
唔好太主動，太主動嘅話證明對方都唔係好鍾意你＋當你知道對方唔鍾意你嘅時候，要止蝕（253 likes）

第8位 #107 半隻迷途小羔羊：
要接受身體正常衰老＋無論有冇拍緊拖定曖昧緊，記得提高警覺，勿墮情網騙局，以免傷心傷身又傷金（241 likes）

第9位 #22 黑命好撚貴：
買少啲唇膏（240 likes）

第10位 #58 鄭欣宜：
青春有限＋就行你想行ge路 記住將來條路係自己揀的 所以唔好畀人左右你決定＋扮多d靚 因為到你去到30歲想扮都唔會及20歲時咁靚＋每個男人都係衰 揀到個愛自己又照顧到自己就mark實（226 likes）

上個po有冇講要學投資？
(無追上個po)

有
#68 耿爽不爽我很爽：

各位絲打認唔認為三十歲以下都要比屋企人管住哂？
例如出去過夜呢啲情況

我過左三十都被管

過咗三十都要管
有時真係想父母識得放手
出下街都會被串咁既款 好難頂

估唔到開到第二個po

[member]出去同男朋友過夜
就算同屋企人講
屋企人都會覺得係為咗扑野[member/]

我30果時拍拖，有晚去男朋友個fd屋企
佢地打牌打通宵，太夜我費事自己一個人走（住好遠）
係佢朋友屋企訓
我媽都話我個人太隨便

不過後尾同現任一齊，我冇理我媽
照一星期去佢度訓一兩晚
我媽開頭會出聲話，後尾都費事理
我都咁大個人
而家婚都結埋

視乎係咪經濟上獨立 其實都係睇bargaining power
事實上好多時候屋企人出發點都係為你好
另一半係體諒你嘅 唔過夜根本唔會影響感情

係你問題 冇料就俾人管

咁我咁大個人唔返屋企佢地綁我唔住
只係你會知佢地介意同唔開心
咪唔做咁多囉

其實唔駛太皆意自己
你做唔到而可以慢慢改善 敢改係好

[member] 屋企冇咁多位 所以冇試過係我屋企過夜
我屋企人思想係守舊啲 好保守咁款

好羨慕你地 ［/member]